點解咁多人覺得老師係廢？？

算唔算科目問題拖低晒老師形象

太多呃飯食科？

數學 物理 英文 會計 果d呀sir我覺得好勁

咁深既野都可以咁熟 點問都答到你

反而歷史 地理 電腦果d就真係9up佬等退休

因為呢度係連登 個個都fg 50k up
老師呢啲咁低俗嘅工作 又點會放在眼內

你班老師自己問心啦有料有heart既有幾多個

睇嚟你未見過眲飯食嘅理科老師

咩年代呀仲師範咩

新果批好多中大畢業啦

中文科應該最廢
叫佢去考dse肯定十個有九個都無5/5*以上

因為教書呢件事本身就係好難，而且人人對佢有效嘅教法又不盡相同。基本上，能夠令班上大部分同學讚好嘅老師係鳳毛麟角，能夠撞到係你好彩。

自己睇下2020年DSE訪問啦

有冇去過band 3

我間學校d老師大部份廢的

冇心教
日日照書讀
4點夠鐘即刻閃

閃得快過我地

band3相對者都冇人會聽書

一句話你地攞到二就得啦 教咁多做咩

因為dse都唔敢考
教本科起碼考5*/5** 先有說服力

睇人 讀教大d老師可能仲廢過d學生

有都唔奇喎 5星就難d 45我估好多都有掛

因為未遇過好老師

羅稱自小喜愛閲讀、寫作，計劃到英國牛津大學修讀英語與文學，對從事教育有興趣，因在學校認識到很多恩師，意識到教育的力量及，希望能夠日後以教育奉獻社會。她動靜皆宜，空閒時喜愛閲讀和唱歌，也有彈鋼琴和結他，運動方面又有參加野外定向隊。

因為老師成日又中所以覺得佢廢

咩年代呀，讀教院一定係做老師? 做老師又一定要讀教院? update下啦連登仔...

係香港呢個垃圾既教育制度下+大部份學校都玩政治無論內定外
有Heart教既人都已經走得七七八八

下 我屋邨學校啲老師都大部分三大畢業
上年紀嘅老師青一色hku cu
佢哋a level本科都有A/B grade
教院出身多數教小學